警員衝上天橋搜查圍觀市民 要求下跪

警員衝上天橋搜查圍觀市民 要求下跪

【即時】(23:25) 警方於黃大仙驅散示威者後，有街坊一度聚集於正德街及黃大仙紀律部隊宿舍外。不過，晚上11時再次有過百名警察從四方八面驅散示威者。有約20名市民位於黃大仙中心停車場連接黃大仙邨的天橋上圍觀，有警員突然衝上天橋，要求市民跪低，出示身份證並進行搜身。

期間警員在場多次阻嚇在場記者，「你已經好獨立、好出位，影夠未？」、「大學生比啲禮貌好唔好？」，不斷阻礙記者採訪，使記者無法拍攝搜查情況。

二戰日軍咩屌你老母今晩見警嬸下跪幫我含

一個月後呢班警察回融入番社會?

警犬又發顛

幼犬仲想返學？下跪先啦

痴晒線

返學叫班幼犬跪低

痴撚線 跪乜撚野啊要人

Push

越黎越仆街

最多踎低雙手擺頭後面，咁都唔識反駁？

圖觀市民都要咁

返學果陣個仔就要下跪了

識朋友一定要問屋企人做咩
住係邊

到時要你地啲狗仔狗女返學跪成班同學仔
要佢地四隻腳係到行

老婆都要

用打黑手法對付市民

佢地冇咁既權力叫人咁做
企定定你估佢打你咩

日軍比解放軍先行在香港執法

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

必須清算

實打

屌哂警狗老母呀仆街

大家還記ISIS這個組織嗎..

除咗屌你老母都唔知講乜好

推

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

死全家

我地唔可以輸！

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

跪你老母 洗唔洗當埋你神咁拜

警察死全家落地獄

元朗班黑社會又唔見佢地搜

實打
警察代表法律架 而家

配合垃圾政權既人先係真正跪足一世

push

黑警死全家

屌你老母好撚嬲

On your knees!

下跪?我屌你老母

日軍咩屌你

要還的

呢句真，報應會在兒女身上，唔好大愛話禍不及妻兒，依家啲狗打橫黎，當市民賤過狗

非常時期，非常手段幼犬

香港警暴極為嚴重！

「大學生比啲禮貌好唔好？」
毅進仔係咪自卑到咁

我寜俾人打都唔會跪

仲有冇人會講禍不及妻兒？

痴撚線

如果有幼犬開學出事就開香檳

點解要跪打死都唔跪

四五個禁你落地禁到撞爆牙又得，斷骨又得
啲無人性既有咩做唔出

皇軍入城

有冇法律jj可以答下如果有狗咁樣要人跪係咪不合理要求同埋可以點反駁/大9翻佢先唔會比佢屈阻差辦公

納粹德軍

ChiNazi

黑警惡行 要大肆宣傳

對敵人仁慈=對自己殘忍

跪你老味 賤狗

宵禁咩屌你老母

呢個要推！！！！點解可以咁做

屌你老母 依班狗融入社會?

比人融咗就有佢地份

仆街死狗

旁邊係蹲嫁wor，會唔會係攰自己跪咋。前線有啲位要蹲，耐都會跪，一跪就醒起唔可以先轉，但唔係個個都頂到的

利申：睇live，無落場

憑乜撚？
唔跪會阻差辦工定咩

pish

禍必及妻兒

港鐵必須要清算

Source係獨媒
蹲咗先可以搜查？真？

睇住live 啲黑警一上橋佢地全部人先跪

點解要對啲恐怖分子下跪

痴撚線
軍政府？

邊個話大愛包容直接打撚死埋就得
呢個時候仲幫敵人？

用番合適既語言同在場狗隻溝通姐

自膠 睇錯 總之要佢蹲同跪都唔岩喇係咪呀
我市民點解無喇喇當我犯咁

玩緊扮你老豆遊戲

但圖跪既旁邊果個係蹲

但點都好，盡量唔好跪啦，我地係有尊嚴並企係正義一方，要跪就啲狗跪

警察一定要 。

圍觀市民黎咋 點解要蹲/跪

咁佢地主人係Chinazi

721 85 811

死黑警

有冇巴絲整張isis同黑警對比圖出嚟po上Reddit同Twitter
啱曬嚟配合chinazi同gestapo

得罪晒全香港既人，日後仲想點生活

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

我俾警狗打到仆街都未跪！

會有報應的，死差佬，報去仔女老母到。開咗學識做啦

跪低

推上twitter reddit

根本無權要求市民咁做，就算係犯人都唔可以

頂真係集中營

Source: 獨媒
有手足live亦睇到

圍觀市民都要無端端蹲/跪，係好撚有問題
#chinazi

黑警死全家啦真心 啲狗仔狗女係學校做硬狗

#chinazi

他日我地失敗左，我地只可以低頭做人，
再悪d應該可以玩埋你既女人

跪乜撚⋯
香港警察究竟係由咩組成？日軍？解放軍？ISIS?

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

825荃葵青遊行最新路線

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

Chinatown

Chinazi

有冇睇周潤發監獄風雲？

老閪都唔跪，要搜身企住搜

推出國際 nazi

納粹黨

唔係想潑冷水，真係未有人敢做啲咩

由杯葛幼犬開始

小畫家，將就下

我屌呀！！！

香港警察
社會垃圾

屌你 新屋嶺會唔會好似人型蜈蚣咁

824 觀塘遊行

「1」港鐵印章偽冒禁制令
「2」警鐵合作 圍捕手足
「3」智能燈柱疑似會轉交香港人市民資料回內地
「4」違例使用布袋彈射向頭部打爆手足眼睛
「5」向被制服嘅手足行私刑
「6」Tear gas含有大量山埃 足以死亡
「7」濫權亂捉街坊同亂放tg

呢張對番齊左Ｄ字

父母都未跪
寧願被拉

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

班嘢已經失控。

又辣著火頭
個腦又谷住 下面又谷住
咁先攞到成就感賤過地底泥

好似以前係地盤拉黑工咁

班黑警真係食屎狗

文宣？

「大學生比啲禮貌好唔好？」
大家咁話啦 毅進仔你都俾啲禮貌好唔好？

就開學

要啦

Push.

其實佢哋真係好介意自己讀唔到大學
之前嗰隻臥底肥狗又係咁撚樣

要求警犬啲仔仔女女日日返學都要跪

警犬呢，仲有佢啲屋企人呢，仲有每一個撐警嘅人呢，係永生永世融入唔到香港，因為香港人一定一定一定唔會原諒佢哋，所以九月份開始響全香港幼稚園小學中學派傳單接放學，餐廳整好D外賣送去犬舍，係完全預計到的

黑警係咪又想乘機非禮？當時有冇女生在場？

來學捉d狗仔女跪

開*

玩緊遊戲認識一下咩叫警民關係

其實唔係第1次 不過之前冇咁多人留意
半個月前圍觀塘個次半夜3點
now都影到速龍勁兇咁捉住左2個人
要打靶式咁跪係度 仲兇now攝影師

諗起都興奮